[77 遊行] 有物資組被捕

推

啲狗真係卑鄙到

帶水都唔得?

我無野講 推

我無野講

下

有人救未

黑警 官逼民反啊

屌

憑咩

星火電話

有冇律師跟

黑警無法無天

推到有人救

律師
議員
快！救人！

救

WTF

義務律師團

on9亂咁拉人

水咋喎 真係咁危險？

到底濫捕有無得告

黑警執法
猶如垃圾

咁都拉得

用咩罪入？

警犬想人全面野餐？

push 救人

有咩理由拉佢哋

cls

推到議員出黎

亂咁拉人

係咪咁癡線啊
和班非準備水都犯法？

水樽可以掟狗
屬於攻擊性武器

痴線！合法遊行都拉人

可以告得
如果有錢同佢玩

屌真係亂咁捉人

以後拉撚晒d送貨ge囉，咁撚巴閉

我無嘢講 黑警

我要食鵝肝

F=ma

好撚痴線
支持警方

真係憑咩拉人
痴線

我冇野講

遊完一齊去油麻地撐警

fact check?

水同口罩又係咩危險物品？

咁都得？

驚你用水攻擊佢
百佳惠康咁多水直頭係軍火庫啦

拉你老母呀

Push

召喚議員！

黑警死全家

痴線

聊交嗌？

痴線，無法無天

水同口罩係違禁品？

濫捕

帶水帶口罩犯咗邊條法例呀死黑警
你地班黑警最近做埋咁撚多陰質嘢
我而家衷心祝福你地黑警死全家呀

驚今日遊行唔夠人？

推

驚比人點相嘅同我入嚟！！！

有方法
入嚟一齊集思廣益 對抗監控

水同口罩拉咩春呀，唔驚上到庭俾個官笑咩

水同口罩都唔俾帶出街 白色恐怖

我無嘢講 我唔解鎖 唔好兇我

push

又拉乜鳩呀

lm

唔出聲 搵律師應該無事 我冇野講

Check 清楚先！

屌你，帶水同口罩有咪問題丫

你話無鬼我都唔信

告乜？
日光日白遊蕩？
拎住水同水罩遊蕩？

支持恭on選擇性執法
家陣開始玩莫須理

根本係想玩你班友
拉返去搞你十幾粒鐘之後一句唔夠料charge就放人

水同口罩，憑咩拉人

遊行完聲援

我平時返工都帶水帶口罩帶遮

水貨客又唔捉

下 又想話我地帶水攻擊警察阿？

屌賤撚到

Cls 黑警社會

推 冇野講

唔理你係和理非定勇武都入一入黎

支持警察

本身都唔係話太想出 因為有其他嘢做
而家我真係屌你老母

警犬製造白色恐怖

議員please

企開D啦 dllm 死黑警

帶水同口罩犯咩撚野法

pushhh

我冇嘢講

感覺搵到有水同口罩
問帶呢啲做咩，係咪唔見得光
條友串返佢帶呢啲犯法呀
就比人拉鳩左

狗狗係咪當咗自己乜9都做得？

口罩襲警定清水襲警
係咪又要告藏有攻擊性武器

cls 咁都可以拉？

我無嘢講

其實可唔可以接力話D野係自己拎走D物資

我冇嘢講
我要見律師

憑咩?

wtf

支持！！一國兩制
警察治港 高度警治

利申 藍絲

仆街警犬

上鬼到庭咩
帶你返局玩你咋

如目撃任何人士藏有水/口罩，請立即與驚慌聯絡，電話係。

(狗仔都帶水出街)
(送貨工人有大量𠻹)

痴撚線，帶水都要拉

痴咗？捕風捉影？

明顯係咁

同問

黑警可恥

正式宣布全港便利店同超級市場係武器庫

我冇野講！

推到議員跟進

我屌佢老母個老母

有無議員

😡😡😡😡😡😡😡

冷靜，記低詳情，稍後投訴。

痴撚線
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

見到警察做野一定要拍片唔該
下下得字唔夠料

各位小心!

大家記住今日和理非!

除左蠢，仲好撚醜惡架

應該拉既唔拉
唔應該拉既拉

推 搵議員

冇因為佢會放你
警例中合理懷疑係從警方執法角度
佢會話你唔係警察唔識佢地d logic

李家超先講新疆值得參考
新疆班官講佢地執法，係預計有個人會犯罪，做預防性拘捕；呢班克警就有樣學樣

遊行完去油麻地撐警執法

[Member]我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你[/member]

現階段係佢鍾意拉邊個就拉邊個

濫捕 警暴

屌你老母

驚人用水樽當律路射狗？

咁都得 頂！

重唔係政治迫害同濫權

Lm

未來報告

係咪可以報警搵到懷疑軍火庫：全港九各大小超市便利店士多。

警犬又想人圍

今次唔圍wo

又谷人數

屌你老母帶水都拉

我冇野講
我要搵律師

其實靠咩拉人 水同口罩炸喎

呢個真係痴撚線

警黑警濫權

救人

呢啲唔係任意拘捕係乜？

黑警屌你老母

有冇更多資料
唔係質疑
但因為實在太不可思議屌

佢=啲狗？
民事去告呢

實有㗎 告唔入咋嘛

我無嘢講

黑警

【社會課】甚麼是警察國家？

痴撚線

無政府狀態更安全

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

拉乜撚野？咩罪？

依家連和理非都亂咁拉人 搏人驚唔敢出去

但如果最後告唔入
班人咪更加唔驚囉！
你地係咪弱智架黑警

優雅野餐完去散步得唔得
咁樣俾佢白色恐怖落去遲早越嚟越少人敢企出嚟

快去支援

________________________
黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖

想引啲人去油麻地而唔遊行

打人唔拉
帶水就拉

民事告唔入
因爲係合法拘捕
反而過份武力可以試告

藥房好多口罩同水

清水洗眼 口罩遮樣
警察好怕人衝

笑死我 2000警力 事實證明 7 1。警察擺明設局

離譜

痴撚線，根本唔駛理由

各位小心!

BTW 大家記住今日和理非!

而家都已經冇乜人驚啦
個個有曬心理準備，亦都知道點應對

香港人係時候登報屌柒中國外交部

議員

尋日打人就唔拉
人地拎水口罩就拉唔切

屌那星
水都拉！

熱烈慶祝新疆模式在香港實行

人多先唔會亂黎架d狗

屌你老母係咪痴撚線

班黑警捉人捉到痴左線

有水同口罩就犯法？靠嚇呀死黑警

乜撚野事呀
打人唔拉
拉d搬水搬口罩嘅人
到底d狗仲有冇性架

即係冇可能談判

死黑警我屌你老母

屌你死黑警 咁你唔去封藥房？

議員朋友
記者朋友

拉撚左守水塘嗰個啦咁

推到有律師

遲下見人著黑衫都拉㗎啦係咪

黑警濫捕是常識吧

運送物資都唔比

大家小心 唔好自己行

大家萬事小心

記得 我無野講

屌呀

搵人幫手

Fact check左先啦

物資都捉on99

推 死黑警

咁都捉？屌你老母黑警

有人support 未

點解可以咁仆街

仆街咁平時出街帶遮帶水咪會比狗追住黎咬

帶水都唔撚得
死黑警DLLM

唉屌佢老母

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

屌佢老母

我地叫黑警真係無叫錯

議員呢

推

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

痴撚線 帶水用咩拉

屌 仲諗住出到黎先攞個口罩

買口罩同水犯左咩法
又唔見你話水貨客帶住好物資向身要拉

我無野講, 唔會解鎖, 要搵律師

推
我無嘢講

打人個d 又唔拉

班警犬選擇性執法得越黎越猖狂

癡撚線

充公埋啲物資？

不能放下同路人

合法遊行帶水都唔得?

想睇下告乜
遊行終點轉去油麻地咯

拉乜鳩？

推
死黑警

推到議員睇到

Pish

帶水都犯法
咁維他 太古可樂 屈臣係犯罪集團

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

Fact checked?

我建議去到先換黑衫

屌你老母啦黑警

我無野講

我冇嘢要講

痴線
唔係真係比我講中而家鍾意買箱水周街派都犯法呀

我無野講

屌你老母死差佬
平時又唔見你咁撚落力
玩撚夠未

屌推啊

犯咩法？

推到有人跟

唔理你係和理非定勇武都入一入黎(2)

我無野講！

DKLM

屌佢個老母 帶水帶口罩都唔得？

驚犬已經黑化到痴左線...呢個香港已經俾共狗搞到完全無人權,連水同口罩都怕...真係有暗病!
共產主義真係世上最垃圾最低賤!

Cls

咩情況？

有病飲水都唔得 人權呢

我冇嘢講 我要見律師

正常人都要飲水啦係咪呀

D黑警cls死全家

屌你老母咁都拉？

水同口罩？！

傻狗亂拉人！

點解 有咩問題

玩鳩我地多。可以落乜charge?

淡定

遊行集會自由 但係冇飲水自由

班柒頭食開屎咪覺得水危險囉

各位小心!
記住今日和理非!

有幾不可思議
琴日屯門示威

有人用MASK咩撚都無做就比差狗按落地下查身分證

封出口

藍絲黑社會打人有埋片就無人拘捕
黃絲帶箱水+口罩就預防性拘捕
黑警仆街陷家產 屌你老母生滋狗
唔洗好耐全城追撚住你地黎屌同杯葛
你放工最好唔好俾人知你係做差佬 柒頭皮

究竟有咩準則使唔使驚到咁

呢家先知藍絲中國人係香港係天龍人咩

搞到大陸 中共就係佢哋嘅底線
成班奴才衝出嚟護主

求fact check！！！

仆街 黑警警權過大 濫捕

而家點？有人幫佢地未

推，大家小心

fact check！！！

依加黑驚玩法就係用濫捕阻礙
用濫捕製造恐嚇

關於7/7遊行, 我有一個喺尖沙咀做服務業嘅朋友, 佢有啲嘢想講...

我無嘢講 我要見律師 我要食嘢 我要飲水 我要毛毯 我要去廁所 我要去醫院驗傷 我唔解鎖 我要踢保

和理非遊行都要拉人？？
仆街黑警

哇屌 白色恐怖

聯絡咗原post "926 平民在政總現場" fb admin 確認，有現場人士協助跟進中

仆街狗

推呀

你班死賤種狗真係抵俾人搞全家

新疆好似係佢有打算 even腦諗都可以拉（其實佢無講清楚）但而中國政府嘅性格一定係老屈都一樣可以入罪
預謀打劫至少都要有言語證據或有啲武器準備咗喺度，假如水都可以係武器咁理論上警察可以拉任何一個人

puah

我屌你老母黑警

佢地撚有料落charge咩屌，死黑警

施政新風？就係拉晒啲年輕人入監獄傾，死毒娥

屌 咩事 有無人跟進緊

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代

金鐘好多黑衫

只准州官警察搬磚，不許巿民運水！

(有片) 疑似有警察搬磚頭 搬上警車！！！

而家做後防幫手運物資都咁危險

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

和平遊行都犯法！屌你啦港共政權

一定無事，鎮定

虛驚一場~~~~

我冇野講
我要見律師
我唔會解鎖手機
我要飲水
我要驗傷
我要投訴你

#我無嘢講 #我要見律師 #我唔解鎖電話 #我唔簽任何文件 #我要去醫院驗傷

救人！！！！！

議員律師救人

有冇人搵咗佢地幫手？

已放人，不用再推了

[77 遊行] 早前被帶返警署之物資組已被釋放

一街都係軍火庫

話佐黑警玩野

白色恐怖黎嚇人

其實如果無被補
一開始根本就唔洗去

又係唔起訴既拘捕
睇穿曬

簡單黎講，佢覺得你會犯法就係犯法，朕即法律

企硬要有傳媒同多人 幾單無謂好難撐

垃圾警犬